葉劉見記者話條例仍有需要通過 政府需確保議員順利開會

屌啦 大家識做啦

田生都醒目轉呔
葉劉仲繼續死攬林鄭
咁撚蠢，抵你做唔到特首

佢擺明係想林鄭死先叫佢唔好縮

反而我諗係葉劉同林鄭咁撚大仇口
依家知道林鄭騎虎難下
反而繼續煲大啲等佢更加冇落台階喎

Agger

又一個惡毒嘅人

葉生係咪性無能呀

葉劉真係屌得少 你含撚啦

法國黃背心運動的 8 堂課

屌佢老母
佢話立法會就休會
擱置姐係撤回係唔可能
姐係政府打算硬過？

緊係轉呔，食花生，林鄭點都落唔到架啦

咁你要了解下佢婚姻狀況啦...

[長文慎入] 致香港人嘅一封信

不意外 佢同香港人不嬲有仇咁款
23條單野佢肯定仲懷恨於心

立法會過半數無左

佢想做特首

果然姊妹情深